願我會揸火箭 帶你到天空去

杜奧巴揸火箭

wtf huh？